Hello tsla <400冇腦做好

400即係2000